學生申請咩信用卡好

想草下cash dollar
同去旅行可以碌

恆生囉

Enjoy??

其實有幾張學生卡

Dbs古天樂個張

死link喎ching

咁幫你唔到

正常有教學

有
係樓主自膠

Tg me: john_wong0615

Wewa卡 岩去旅行
學生都可以入lounge